Изменено условие поражаения игрока. Сделал обелиск, который атакуют юниты. если хп обелиска заканчивается, то игрок проиграл.
Всё самое интересное происходит через GameField. Респ юнитов и т.д.
Имеется GameFieldConfiguration. Где настраиваются юниты и прочее. GameFieldConfiguration хранит в себе список GameFieldLevelSettings и если надо поднять мощь мобов, просто увеличивается текущий индекс этого списка, откуда берутся настройки и передаются в юнитов.    
